{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 숲속의정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 宿泊料金は基準人数に対するもので、超過した場合は追加料金が発生します。当日現地にてお支払いください。 追加人数を要請する場合、ペンション管理人と相談してください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 ペットが同伴入室可能なペンションを除いてはペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、当日現地にてお支払いください。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理では若干の時間差で誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先されます。 ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしには入室できず、ペンションにはスパ/ジェット、個別バーベキュー場及び一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、ペット同伴可能、駐車可能及びファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "宿泊料金は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は追加料金が発生します。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットが同伴入室可能なペンションを除いてはペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 360
    }
}